[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57847716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57847716/answer/503205730", "content": "\n\u5f02\u6027\u540c\u684c\u603b\u662f\u505a\u4e00\u4e9b\u83ab\u540d\u5176\u5999\u7684\u52a8\u4f5c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/464116556", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20300634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20300634/answer/503667370", "content": "\n\u5e05\u5f97\u60e8\u7edd\u4eba\u5bf0\u662f\u5e05\u5230\u4e86\u54ea\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/501157535", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297825670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297825670/answer/507606409", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u963f\u91cc\u4e91\u66fe\u7533\u8bf7\u76f8\u4f3c\u57df\u540d\uff0c\u300c\u4e2d\u56fd\u9526\u9ca4\u300d\u4fe1\u5c0f\u5446\u7591\u4f3c\u5185\u5b9a\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61874783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61874783/answer/424198202", "content": "\n\u4f60\u7684\u732b\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6\u771f\u806a\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289700017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289700017/answer/474456431", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8001\u767e\u59d3\u5bf9\u4e8e\u67aa\u68b0\u7684\u7406\u89e3\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/437610325", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295512496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295512496/answer/499844782", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264042846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264042846/answer/506430373", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u4e70\u7535\u8111\u4e0d\u80fd\u53bb\u5b9e\u4f53\u5e97\u300d\u7684\u7f51\u7edc\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57847716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57847716/answer/497001502", "content": "\n\u5f02\u6027\u540c\u684c\u603b\u662f\u505a\u4e00\u4e9b\u83ab\u540d\u5176\u5999\u7684\u52a8\u4f5c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21530742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21530742/answer/506807497", "content": "\n\u8001\u7248\u300a\u6c34\u6d52\u4f20\u300b\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59120465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59120465/answer/506871522", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u60f3\u7559\u4f4f\u90a3\u4e00\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/505504747", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/502244709", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67013987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67013987/answer/504347701", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u8001\u5e08\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288144444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288144444/answer/503935718", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u6210\u4e3a\u9996\u4e2a\u5e02\u503c\u8d85\u8fc7\u4e07\u4ebf\u7f8e\u5143\u7684\u7f8e\u56fd\u516c\u53f8\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34955191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34955191/answer/500608689", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u4eba\u770b\u4e0d\u8d77\u51fa\u73b0\u5728\u9152\u5427\u3001\u591c\u5e97\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54318576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54318576/answer/420473736", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u80fd\u505a\u54ea\u4e9b\u6536\u5165\u8f83\u9ad8\u7684\u517c\u804c\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296333267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296333267/answer/503041994", "content": "\n\u5bb6\u957f\u8981\u5728\u5b69\u5b50\u9762\u524d\u8868\u9732\u51fa\u300c\u8d5a\u94b1\u8f9b\u82e6\u3001\u6211\u4eec\u5bb6\u4e0d\u5bcc\u88d5\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u6001\u5ea6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/499061663", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/497873538", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/500093144", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296503323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296503323/answer/500496555", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f1a\u6210\u4e3a\u9ad8\u6536\u5165\u56fd\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59179008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59179008/answer/444130610", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u5c11\u5973\u5fc3\u70b8\u88c2\u7684\u9ad8\u5206\u7535\u5f71\uff08\u6700\u597d\u662f\u52a8\u6f2b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34824324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34824324/answer/475378367", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u597d\u770b\u53c8\u4fbf\u5b9c\u7684\u5973\u88c5\u5e97\u94fa?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47268324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47268324/answer/488509457", "content": "\n\u65e5\u672c\u6587\u5316\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u56fd\u4eba\u96be\u4ee5\u7406\u89e3\u7684\u7279\u6709\u6982\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36343659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36343659/answer/468612704", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u9645\u5173\u7cfb\u65b9\u9762\u7684\u5c0f\u6280\u5de7\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22595313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22595313/answer/473649238", "content": "\n\u7537\u751f\u8be5\u4e0d\u8be5\u70eb\u5934\u53d1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290318496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290318496/answer/482441689", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u5988\u5988\u4eec\u6709\u4e86\u5b69\u5b50\u4ee5\u540e\u89c9\u5f97\u6700\u59d4\u5c48\u3001\u6700\u4e0d\u88ab\u7406\u89e3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277437814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277437814/answer/461279486", "content": "\n\u524d\u7aef\u6280\u672f\u5c97\uff0c\u963f\u91cc P7\u3001\u767e\u5ea6 T6\u3001\u817e\u8baf T3.1 \u7684\u8981\u6c42\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28758372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28758372/answer/481304196", "content": "\n\u5ddd\u5267\u4e2d\u7684\u53d8\u8138\u662f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283963846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283963846/answer/446093703", "content": "\n\u5065\u8eab\u5c0f\u767d\u6709\u4ec0\u4e48\u52a8\u4f5c\u662f\u5fc5\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21524666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21524666/answer/453266330", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u505a\u4ec0\u4e48\u517c\u804c\u6700\u6323\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24954748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24954748/answer/122775736", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u8499\u53e4\u65cf\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5916\u8499\u53e4\u56fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288732719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288732719/answer/464368372", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u51fa\u73b0bug\u662f\u5fc5\u7136\u51fa\u73b0\u7684\u60c5\u51b5\u8fd8\u662f\u7a0b\u5e8f\u733f\u6c34\u5e73\u6709\u9650\u5bfc\u81f4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280941227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280941227/answer/465579923", "content": "\n\u72d7\u5bf9\u5a74\u513f\u6709\u5fcd\u8010\u529b\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281992632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281992632/answer/428174999", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u80fd\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u6536\u5165\u4e24\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26913328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26913328/answer/462335612", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6b20\u94b1\u4e0d\u8fd8\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28502540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28502540/answer/469695840", "content": "\n\u5b66\u4f1a\u8ba1\u4e13\u4e1a\u6bd5\u4e1a\u540e\u6700\u597d\u7684\u524d\u9014\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270171438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270171438/answer/468110728", "content": "\n2018 \u65b0 iPad \u5230\u5e95\u503c\u4e0d\u503c\u5f97\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290698883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290698883/answer/505901168", "content": "\n\u5982\u4eca\u7684\u5e74\u8f7b\u592b\u5987\u8fd8\u4f1a\u628a\u5a5a\u7eb1\u7167\u6302\u5728\u5bb6\u91cc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23853213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23853213/answer/33089910", "content": "\n\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u4e0d\u8fc7\u6cdb\u6cdb\u4e4b\u4ea4\u8fd9\u4e2a\u89c2\u70b9\u6b63\u786e\u5417?\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66349453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66349453/answer/507573064", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6700\u7b80\u5355\u6709\u6548\u7684\u51cf\u8102\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287027231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287027231/answer/455009743", "content": "\n\u674e\u5065\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297904149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297904149/answer/507587786", "content": "\n\u5982\u679c\u7d22\u5c3c\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4e3b\u673a\u4e0d\u53eb PlayStation 5\uff0c\u90a3\u4f1a\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290866843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290866843/answer/506855381", "content": "\n\u7535\u7f51\u4e0a\u6ca1\u7528\u6389\u7684\u7535\u53bb\u54ea\u91cc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40474433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40474433/answer/506296527", "content": "\n\u8981\u5982\u4f55\u5ac1\u7ed9\u6709\u94b1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297825762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297825762/answer/507179880", "content": "\n\u7f8e\u98df\u4f5c\u5bb6\u738b\u521a\u548c\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u4e00\u8d77\u505a\u76f4\u64ad\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/507331133", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/506458182", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292385088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292385088/answer/505963076", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u4e0d\u628a\u6c38\u751f\u6280\u672f\u653e\u5728\u7b2c\u4e00\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286276200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286276200/answer/450830204", "content": "\n23\u5929\u91cc\uff0c\u5982\u4f55\u6781\u7aef\u7684\u591a\u7626\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/504662832", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287319745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287319745/answer/455441413", "content": "\n\u4f60\u7684\u5bb6\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u505a\u996d\u5c0f\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276533808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276533808/answer/443946210", "content": "\n\u6000\u5b55\u751f\u5b69\u5b50\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280467140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280467140/answer/451749052", "content": "\n\u533b\u5b66\u9662\u7537\u751f\u9009\u4ec0\u4e48\u4e13\u4e1a\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280352950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280352950/answer/422682069", "content": "\n\u6211\u8981\u6c42\u6000\u5b55\u7684\u8001\u5a46\u4e0a\u8fdb\uff0c\u662f\u5426\u8fc7\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296529057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296529057/answer/501943500", "content": "\n\u56fd\u4ea7\u6e38\u620f\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/422161520", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/444755588", "content": "\n30\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21524666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21524666/answer/444162632", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u505a\u4ec0\u4e48\u517c\u804c\u6700\u6323\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46421579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46421579/answer/497779598", "content": "\n\u6500\u5ca9\u5bf9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5f71\u54cd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/435392358", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278894491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278894491/answer/490473858", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u7c89\u4e1d\u5927\u7ea6\u90fd\u662f\u54ea\u4e9b\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268998966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268998966/answer/447910727", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u7684\u82f1\u96c4\u5e73\u8861\u6027\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263449469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263449469/answer/481376404", "content": "\n\u4e2d\u77f3\u6cb9\u5728\u514b\u62c9\u739b\u4f9d\u53d1\u73b0\u5341\u4ebf\u5428\u7ea7\u65b0\u6cb9\u7530\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21070713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21070713/answer/469953814", "content": "\n\u674e\u5065\u4e3a\u4f55\u5355\u98de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285273355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285273355/answer/464125604", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u300c\u771f\u9999\u300d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297825670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297825670/answer/507352013", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u963f\u91cc\u4e91\u66fe\u7533\u8bf7\u76f8\u4f3c\u57df\u540d\uff0c\u300c\u4e2d\u56fd\u9526\u9ca4\u300d\u4fe1\u5c0f\u5446\u7591\u4f3c\u5185\u5b9a\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295539521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295539521/answer/507048928", "content": "\n\u5982\u679c\u7a7f\u8d8a\u56de 1990 \u5e74 \u8eab\u4e0a\u6709 10 \u4e07\u5b58\u6b3e \u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u6295\u8d44\u8fd9\u7b14\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272239704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272239704/answer/507119552", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6cd5\u9662\u5728\u5973\u513f\u5a5a\u793c\u5f53\u5929\u94d0\u8d70\u8001\u8d56\u7236\u4eb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34012198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34012198/answer/506741482", "content": "\n\u5728\u4f4f\u9152\u5e97\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297841881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297841881/answer/507354416", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9178\u8c46\u89d2\u4e0b\u996d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273800097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273800097/answer/499599839", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u89c9\u5f97\u4e11\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u725b\u7684\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295539521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295539521/answer/507135138", "content": "\n\u5982\u679c\u7a7f\u8d8a\u56de 1990 \u5e74 \u8eab\u4e0a\u6709 10 \u4e07\u5b58\u6b3e \u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u6295\u8d44\u8fd9\u7b14\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281967002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281967002/answer/442155564", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u603b\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u62ff\u628a\u5200\u548c\u68cd\u5b50\u5c31\u80fd\u548c\u91ce\u517d\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/503384790", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268979915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268979915/answer/505872022", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u73b0\u5728\u7684 90 \u540e\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u8ba8\u597d\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295498033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295498033/answer/504723383", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8c01\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u9053\u4e16\u754c\u4e0a\u600e\u4e48\u4f1a\u6709\u5982\u6b64\u597d\u770b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297623488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297623488/answer/507081503", "content": "\n\u6c5f\u6b4c\u79bb\u5f00\u6211\u4eec\u4e03\u767e\u591a\u5929\u4e86\uff0c\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u53d1\u6587\u56de\u5e94\u8d28\u7591\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295755562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295755562/answer/506791266", "content": "\n\u674e\u5b50\u67d2\u548c\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u54ea\u4e2a\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u519c\u6751\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/505702378", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296666395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296666395/answer/504652348", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u5403\u4eba\u7c7b\u5e76\u4e14\u4f1a\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270794317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270794317/answer/504891659", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 BBC \u79f0\u5929\u5bab\u4e00\u53f7\u4e3a junk\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289472981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289472981/answer/504686186", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8d44\u6df1\u519b\u8ff7\u624d\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297306912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297306912/answer/504471790", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b9\u4fbf\u9762\u6210\u4e3a\u7f8e\u56fd\u76d1\u72f1\u7684\u201c\u786c\u901a\u8d27\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/503998903", "content": "\n30\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277656808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277656808/answer/499132164", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8bf4\u5b55\u5987\u4e0d\u80fd\u5403\u51c9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295423265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295423265/answer/498114569", "content": "\n\u7279\u6717\u666e\u7684\u7ecf\u5546\u80fd\u529b\u8ddf\u9a6c\u4e91\u76f8\u6bd4\u8c01\u66f4\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40958730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40958730/answer/154278750", "content": "\n\u82f1\u8bed\u600e\u4e48\u7cbe\u542c\u4e00\u7bc7\u77ed\u6587\uff1f\u7cbe\u542c\u6b65\u9aa4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/496374077", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283516310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283516310/answer/489786022", "content": "\n\u666e\u901a\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u51fa\u8def\u5230\u5e95\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287254791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287254791/answer/483836121", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u8fd1\u65e5\u558a\u8bdd\u5468\u661f\u9a70\u5411\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u8c22\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53588670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53588670/answer/332969250", "content": "\n\u770b\u5230\u4e00\u4e2a\u5708\u5185\u4eba\u58eb\u8bf4\u5218\u4ea6\u83f2\u4e0d\u5bb9\u6613\uff0c\u53ef\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u666e\u901a\u89c2\u4f17\u90fd\u89c9\u5f97\u5979\u53c8\u7f8e\u5bb6\u5ead\u53c8\u597d\u6f14\u827a\u4e4b\u8def\u53c8\u987a\u5229?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267258775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267258775/answer/444808953", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e3b\u64ad\u8521\u841d\u8389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58182808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58182808/answer/416186053", "content": "\n\u4fee\u4ed9\u5c0f\u8bf4\u91cc\u4e3a\u5565\u4e00\u4ee3\u4e0d\u5982\u4e00\u4ee3\uff0c\u529f\u6cd5\u4e0d\u5e94\u8be5\u662f\u4e0d\u65ad\u5b8c\u5584\u6539\u8fdb\u4e48\uff0c\u53e4\u6cd5\u4e3a\u5565\u63cf\u5199\u7684\u8fd9\u4e48\u725b\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57272673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57272673/answer/412073658", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77ed\u89c6\u9891 APP\u300c\u6296\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696735/answer/436453156", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u6559\u7ec3\u5374\u6ca1\u6709\u6559\u7684\u9a7e\u9a76\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276297249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276297249/answer/459700333", "content": "\n\u5927\u5bb6\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u7684\u821e\u8e48\uff1f\n"}]